[
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "62oE5ZQRhq8",
        "View_Count": "4",
        "Published_At": "2024-08-14T18:00:04Z",
        "Video_Title": "Ist dir Gottes Meinung wichtig? - David 3.Teil - Jahn Bayer   11. August 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "FOeeKTEeoSA",
        "View_Count": "35",
        "Published_At": "2024-08-04T20:00:08Z",
        "Video_Title": "Gott liebt Dich so wie du bist - Mirjam Bayer   04. August 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "RaXgvGQcHmI",
        "View_Count": "24",
        "Published_At": "2024-08-04T17:53:31Z",
        "Video_Title": "Glaubensvoll Leben - Matthias Franke   28. Juli 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "mWKW30lKy9o",
        "View_Count": "156",
        "Published_At": "2024-07-21T13:00:44Z",
        "Video_Title": "Wirf deine Sorgen auf Gott!!! - Mathias Schuster   21. Juli 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "vbK51cTKPsQ",
        "View_Count": "31",
        "Published_At": "2024-07-14T17:00:40Z",
        "Video_Title": "Gott tr\u00f6stet!? - Micha Priber   14.Juli 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "3InVIpoSyLU",
        "View_Count": "15",
        "Published_At": "2024-07-14T15:15:00Z",
        "Video_Title": "David, ein K\u00f6nig in Ausbildung - Jahn Bayer 07. Juli 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "F_wQlxwMUoA",
        "View_Count": "16",
        "Published_At": "2024-06-23T13:30:11Z",
        "Video_Title": "Gott \u00fcbersieht niemanden! - Jahn Bayer   23. Juni 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "eFSElClzv-E",
        "View_Count": "24",
        "Published_At": "2024-06-16T15:00:28Z",
        "Video_Title": "Glaube f\u00e4ngt im Kleinen an - Jahn Bayer   16. Juni 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "HY5Y_lgW8wA",
        "View_Count": "48",
        "Published_At": "2024-06-09T17:30:02Z",
        "Video_Title": "Am Glauben verzweifeln? - Michael Priber   09. Juni 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "m3Oz4RIn438",
        "View_Count": "24",
        "Published_At": "2024-06-02T19:00:18Z",
        "Video_Title": "Welchen Plan hat Gott f\u00fcr dein Leben? - Jahn Bayer   2.Juni 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "dMAeBPC7lNw",
        "View_Count": "77",
        "Published_At": "2024-05-26T14:00:35Z",
        "Video_Title": "Wie gehe ich mit Prophetischem um? - Jahn Bayer   26. Mai 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "-S7YoNQpU6g",
        "View_Count": "28",
        "Published_At": "2024-05-19T19:45:00Z",
        "Video_Title": "Die Wirkung des Heiligen Geistes - Jahn Bayer   19. Mai 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "b8K1cc9ZEO8",
        "View_Count": "70",
        "Published_At": "2024-05-12T19:45:00Z",
        "Video_Title": "Gott nutzt nicht Angst & Vorw\u00fcrfe, sondern Liebe & Ermutigung - Jahn Bayer   12.Mai 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "_iZtp5XA3NQ",
        "View_Count": "35",
        "Published_At": "2024-05-10T11:00:35Z",
        "Video_Title": "Braucht dein Glaube einen neuen T\u00fcv - Michael Mierich   5. Mai 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "s9M_eq7ZADM",
        "View_Count": "101",
        "Published_At": "2024-05-10T10:00:48Z",
        "Video_Title": "Mehr vom Prophetischen - Michael Mierich   4. Mai 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "MXFktUjfxzw",
        "View_Count": "136",
        "Published_At": "2024-04-28T21:45:01Z",
        "Video_Title": "F\u00fcr Gott und Vaterland - Michael Priber   28. April 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "aLYgQ6RGdZc",
        "View_Count": "24",
        "Published_At": "2024-04-21T20:00:00Z",
        "Video_Title": "Ehrfurcht vor Gott! - Jahn Bayer   21. April 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "hF6ecAWHKtw",
        "View_Count": "49",
        "Published_At": "2024-04-14T17:00:31Z",
        "Video_Title": "Auf welche Art redet Gott zu Dir? - Jahn Bayer   14.April 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "JR0kPLKQV_k",
        "View_Count": "120",
        "Published_At": "2024-04-14T02:00:06Z",
        "Video_Title": "Gott ruft Dich aus der Entt\u00e4uschung - Paul Bayer   13.April 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "Ht6Ve6dggrU",
        "View_Count": "31",
        "Published_At": "2024-04-13T21:00:07Z",
        "Video_Title": "Sei nah am Herzen Gottes - Christine B\u00f6ssneck   12. April 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "gPTr0woco6Q",
        "View_Count": "15",
        "Published_At": "2024-04-13T16:00:27Z",
        "Video_Title": "Die Wichtigkeit des Glaubens - Jahn Bayer   11. April 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "MlJGsJtkdS8",
        "View_Count": "35",
        "Published_At": "2024-04-13T14:00:25Z",
        "Video_Title": "Der Heilungsdienst des Vaters - Michael Priber   10. April 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "60M1esoTA0A",
        "View_Count": "24",
        "Published_At": "2024-04-12T16:00:07Z",
        "Video_Title": "Die Folgen einer Heilung - Mathias Schuster   09. April 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "VSNn20Dzd2E",
        "View_Count": "30",
        "Published_At": "2024-04-07T17:20:00Z",
        "Video_Title": "Wie geschieht Ver\u00e4nderung in unserem Inneren? - Jahn Bayer   07. April 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "xDJg9vTLeXg",
        "View_Count": "40",
        "Published_At": "2024-03-31T20:30:07Z",
        "Video_Title": "Zeugen der Auferstehung - Jahn Bayer   31. M\u00e4rz 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "YAAg9K-7qzk",
        "View_Count": "20",
        "Published_At": "2024-03-30T00:00:14Z",
        "Video_Title": "Gottes Bund mit uns - Jahn Bayer   29. M\u00e4rz 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "6l2DuCZwd5g",
        "View_Count": "90",
        "Published_At": "2024-03-25T03:00:02Z",
        "Video_Title": "Demut und die Herrlichkeit Gottes - Mark Anderson   24. M\u00e4rz 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "SNTop8fHoI4",
        "View_Count": "77",
        "Published_At": "2024-03-24T22:00:20Z",
        "Video_Title": "Gott gibt uns Vollmacht und Autorit\u00e4t - Mark Anderson   23. M\u00e4rz 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "y4tjMBAFU-4",
        "View_Count": "82",
        "Published_At": "2024-03-24T20:00:30Z",
        "Video_Title": "Heilung und Befreiungsdienst - Mark & Sharmila Anderson   22. M\u00e4rz 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "Hl4F3x8cvZA",
        "View_Count": "51",
        "Published_At": "2024-03-17T17:00:11Z",
        "Video_Title": "Wie k\u00f6nnen wir miteinander umgehen? - Jahn Bayer   17. M\u00e4rz 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "5-EVGfVt9B8",
        "View_Count": "28",
        "Published_At": "2024-03-10T21:30:00Z",
        "Video_Title": "Das Zeugnis des Geistes Teil 2 - Mathias Schuster   10. M\u00e4rz 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "3jcZYH9KQsA",
        "View_Count": "22",
        "Published_At": "2024-03-10T19:00:03Z",
        "Video_Title": "\u00dcberwinde das B\u00f6se mit Gutem - Jahn Bayer   03. M\u00e4rz 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "F83K4wcFd8I",
        "View_Count": "27",
        "Published_At": "2024-03-03T21:15:00Z",
        "Video_Title": "Das Zeugnis des Geistes Teil 1 - Mathias Schuster   25. Februar 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "Rj4G65n8Q80",
        "View_Count": "18",
        "Published_At": "2024-03-03T18:15:01Z",
        "Video_Title": "Gutes und Barmherzigkeit werden dir folgen - Jahn Bayer/Matthias Franke   11. Februar 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "YK-G7oiSp9M",
        "View_Count": "54",
        "Published_At": "2024-02-04T17:30:03Z",
        "Video_Title": "Nicht ich, sondern Gott! - Jahn Bayer   04. Februar 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "_BXPKnsVTgo",
        "View_Count": "52",
        "Published_At": "2024-01-28T19:00:15Z",
        "Video_Title": "Was ist deine Bestimmung? - Jahn Bayer   28. Januar 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "K6Lmj34sg2Q",
        "View_Count": "30",
        "Published_At": "2024-01-14T21:00:13Z",
        "Video_Title": "Der Friede Gottes - Jahn Bayer   14. Januar 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "2nsathH61Ik",
        "View_Count": "61",
        "Published_At": "2024-01-07T18:45:00Z",
        "Video_Title": "Mit einem \"vielleicht\" ins neue Jahr - Michael Priber   07. Januar 2024"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "5Js8ZwKpsBg",
        "View_Count": "47",
        "Published_At": "2024-01-04T15:00:09Z",
        "Video_Title": "Gute Vors\u00e4tze!? - Jahn Bayer   31.Dezember 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "8S1O3yYeL0s",
        "View_Count": "30",
        "Published_At": "2023-12-17T22:00:03Z",
        "Video_Title": "Das Wort des Lebens - Jahn Bayer   17. Dezember 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "g3azMRPYOOk",
        "View_Count": "45",
        "Published_At": "2023-12-10T17:45:02Z",
        "Video_Title": "Abendmahl in der Elim Glauchau - 10. Dezember 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "x_Qclg_GiCA",
        "View_Count": "287",
        "Published_At": "2023-12-03T22:37:31Z",
        "Video_Title": "Steh auf! - Raphaela Berger   03. Dezember 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "Xs6Snh2K_4I",
        "View_Count": "29",
        "Published_At": "2023-11-26T21:42:49Z",
        "Video_Title": "Gedanken zu 1.Pertus 4 - Jahn Bayer   26. November 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "_aRiPmwlXAo",
        "View_Count": "39",
        "Published_At": "2023-11-19T19:53:12Z",
        "Video_Title": "Anfechtungen!? - Jahn Bayer   19. November 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "r5iT6I9d8mk",
        "View_Count": "124",
        "Published_At": "2023-11-19T18:10:28Z",
        "Video_Title": "Israel, aktuelle Lage aus biblicher Sicht - Israel Naftali   18.November 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "z65BdORKBcs",
        "View_Count": "30",
        "Published_At": "2023-11-12T16:18:06Z",
        "Video_Title": "Gottesdienst f\u00fcr verfolgte Christen - Jahn Bayer   12. November 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "d6gi_YIkj0k",
        "View_Count": "57",
        "Published_At": "2023-10-29T15:02:15Z",
        "Video_Title": "Eine neue Ausrichtung - Jahn Bayer   29. Oktober 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "D1C-DQqiOjU",
        "View_Count": "87",
        "Published_At": "2023-10-22T18:36:36Z",
        "Video_Title": "Das wichtigste Gleichnis - Teil 2 (Das biblische Herz) - Michael Priber   22. Oktober 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "5zTYL69cc2I",
        "View_Count": "50",
        "Published_At": "2023-10-15T18:51:42Z",
        "Video_Title": "Jesu Liebe ver\u00e4ndert - Jahn Bayer   15. Oktober 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "MAVdWQlg8CI",
        "View_Count": "76",
        "Published_At": "2023-10-09T18:47:48Z",
        "Video_Title": "Glaube Hoffnung Liebe... - Steffen Wolf   08. Oktober 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "RlE9AEQdG40",
        "View_Count": "10",
        "Published_At": "2023-10-08T20:17:50Z",
        "Video_Title": "Ihr seid auserw\u00e4hlt - Jahn Bayer   01. Oktober 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "tNe9Bxee85w",
        "View_Count": "111",
        "Published_At": "2023-09-18T20:57:42Z",
        "Video_Title": "Das wichtigste Gleichnis!? - Michael Priber   17. September 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "DDkz09OfJyk",
        "View_Count": "32",
        "Published_At": "2023-09-10T21:29:43Z",
        "Video_Title": "Vom H\u00f6ren auf Gott und das Prophetische - Jahn Bayer   10. September 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "BZbA3oR-SoY",
        "View_Count": "7",
        "Published_At": "2023-09-10T21:17:17Z",
        "Video_Title": "Gideon kehrt um - Umkehr Teil 3 - Jahn Bayer   03. September 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "kUq0ILi_uEw",
        "View_Count": "32",
        "Published_At": "2023-08-27T14:49:35Z",
        "Video_Title": "Umkehr zu Gott, Teil 2 - wie bereiten wir uns auf Gottes Wirken vor - Jahn Bayer   27. August 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "POq46QeDftg",
        "View_Count": "47",
        "Published_At": "2023-08-20T22:55:25Z",
        "Video_Title": "Der Weg des Sieges - Mathias Schuster   13. August 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "JqDNrKlFAb0",
        "View_Count": "14",
        "Published_At": "2023-08-20T20:57:53Z",
        "Video_Title": "Umkehr zu Gott - das Beste f\u00fcr Dich!? - Jahn Bayer   6. August 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "CWDLNtVhzyA",
        "View_Count": "17",
        "Published_At": "2023-07-30T23:16:38Z",
        "Video_Title": "Wachsen im Dienen - Jahn Bayer   30 Juli 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "zgoi57vf4e4",
        "View_Count": "37",
        "Published_At": "2023-07-30T20:59:40Z",
        "Video_Title": "Meine Gnade ist f\u00fcr dich genug - Bert Otto   23. Juli 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "5Uly7R4onOg",
        "View_Count": "94",
        "Published_At": "2023-07-16T20:51:55Z",
        "Video_Title": "Heute wenn ihr meine Stimme h\u00f6rt verh\u00e4rtet eure Herzen nicht - Christina   16. Juli 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "n7SlSLk6e0o",
        "View_Count": "14",
        "Published_At": "2023-07-10T19:22:36Z",
        "Video_Title": "Jesus setzt uns Kinder zum Vorbild - Jahn Bayer   9. Juli 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "Pydy9lWCaC8",
        "View_Count": "43",
        "Published_At": "2023-06-25T18:08:14Z",
        "Video_Title": "Musik, tr\u00e4ger der Gegenwart Gottes!? - Jahn Bayer   25. Juni 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "SG4jwauESFs",
        "View_Count": "37",
        "Published_At": "2023-06-18T23:28:55Z",
        "Video_Title": "Gottes wertvolle Sch\u00e4tze f\u00fcr Dich - Jahn Bayer   18. Juni 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "gdEf2v2N9ww",
        "View_Count": "29",
        "Published_At": "2023-06-11T12:42:20Z",
        "Video_Title": "Komm zu Jesus und trink - Jahn Bayer   11. Juni 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "k1x1yQ2tj-4",
        "View_Count": "24",
        "Published_At": "2023-06-04T16:49:25Z",
        "Video_Title": "7 Gr\u00fcnde f\u00fcr das Beten im Geist Teil 2 - Jahn Bayer   04. Juni 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "OwK2Q0wzXMI",
        "View_Count": "36",
        "Published_At": "2023-05-29T20:23:31Z",
        "Video_Title": "7 Gr\u00fcnde f\u00fcr das Beten im Geist Teil 1 - Jahn Bayer   28.Mai 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "uiOR3fIt-R0",
        "View_Count": "41",
        "Published_At": "2023-05-21T22:06:23Z",
        "Video_Title": "Ihr seid mehr wert - Mathias Schuster   21. Mai 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "RlXx5RPFiPc",
        "View_Count": "44",
        "Published_At": "2023-05-21T21:09:22Z",
        "Video_Title": "Segnung Lahja & Matteo - Mirjam Bayer   14. Mai 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "pIYFY7LHNBg",
        "View_Count": "159",
        "Published_At": "2023-05-07T23:42:49Z",
        "Video_Title": "Missionsbericht Philippinen - Carsten Aust   07. Mai 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "gm3576obzaU",
        "View_Count": "34",
        "Published_At": "2023-04-30T19:26:04Z",
        "Video_Title": "Ver\u00e4nderung unserer Gedanken - Jahn Bayer   30. April 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "xN9tcHm5bMo",
        "View_Count": "44",
        "Published_At": "2023-04-23T21:59:36Z",
        "Video_Title": "Was ist dein Fokus - Matthias Franke   23. April 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "mJV9lw-QavY",
        "View_Count": "22",
        "Published_At": "2023-04-16T11:44:44Z",
        "Video_Title": "Wie erleben wir Wunder Gottes - Jahn Bayer   16. April 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "SuhtNhyHT1A",
        "View_Count": "42",
        "Published_At": "2023-04-09T10:19:30Z",
        "Video_Title": "Das Zeugnis der Auferstehung - Jahn Bayer   09. April 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "921i8QBrjiI",
        "View_Count": "11",
        "Published_At": "2023-04-05T19:50:01Z",
        "Video_Title": "Ressourcen f\u00fcr unseren Herrn - Jahn Bayer    02. April 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "uHUT-TL30D4",
        "View_Count": "21",
        "Published_At": "2023-04-05T18:57:08Z",
        "Video_Title": "Gott arbeitet mit Au\u00dfenseitern - Uwe Horn   26. M\u00e4rz 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "PQFWO7GPH9E",
        "View_Count": "19",
        "Published_At": "2023-04-04T22:05:06Z",
        "Video_Title": "Dir steht alles zu - Jahn Bayer   19. M\u00e4rz 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "J58_CXpvhdA",
        "View_Count": "9",
        "Published_At": "2023-04-04T21:36:35Z",
        "Video_Title": "Gottes Angesicht im Alltag - Jahn Bayer   12. M\u00e4rz 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "Uk-lvjiUgOQ",
        "View_Count": "28",
        "Published_At": "2023-04-04T20:41:10Z",
        "Video_Title": "Papa-Kind-Beziehung - Michael Priber   05. M\u00e4rz 2023"
    },
    {
        "Channel_ID": "UC6F36CUXHH3qLlVVi3yEuXQ",
        "Video_ID": "HocVkoIklDY",
        "View_Count": "178",
        "Published_At": "2020-03-21T18:48:31Z",
        "Video_Title": "Jahn Bayer  Gesunde Ausrichtung im Alltag 21.03.2020"
    }
]